[G20大阪向侵侵陳情攻略]

/陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。特首無講撤回草案，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰.../
政府冷處理616, 玩推波, 玩道歉, 係想拖到習大大過埋6月28, 29日G20, 令佢冇咁多外交壓力, 係緩兵之計。所以我方一定要頂到6月28, 29日, 和理非又好, 義士又好。
但重中之重係當日遊日港人係大阪, 當住國際傳媒向侵侵陳情。

點解要咁做? 咁做有咩用?
侵侵下星期開始連任campaign, 對家民主黨joe biden (拜登) 係佢勁敵, 民調指拜登跑嬴10%, 距離算大。侵侵輸在形象冇拜登同佢前老細obama咁清高, 下下講錢。今次林鄭鬆章比蔡英文, 香港牌變人權牌, 主權牌, 令佢嬴到初選。侵侵睇到G20港人陳情, 一黎佢會或者會抽水助選, 二黎侵習會時侵侵會多d bargaining power, 三黎國際媒體會無限loop反送中, G20, 香港, 係無限文宣。
咁要做咩?

舉牌, 企係國際媒體鏡頭前面, 和理非
/...在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
...
這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate.
...
（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充一下有什麼要注意和避免風險，例如某段期間內不能入境日本旅行。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治運動，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。如果錄影，要講Trump那種簡單英文，類似：We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us. We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you. 唔撚好扮中產講D無撚謂的英文長句子，唔好在傳媒面前思考，你一思考，記者心裡就會發笑。講的時候，要重重複複這些句子，講出關乎自己生死的緊張心情。媒體問其他蠱惑嘢，不要中計，點頭微笑之後，繼續重複講上面的答案，不要離開這個答案而思考D無撚謂嘢來回答，否則你會講錯嘢而被媒體出賣。特朗普總統也是這樣對付傳媒的。）/

牌同答媒體嘅內容要言簡意駭, 係政治言辭入屋關鍵, 亦係侵侵當選原因。千其唔好加鹽加醋, 國際媒體都會上綱上線: 要外國政客endorse反送中同保衛香港憲法嘅msg好容易, 因為個msg國際社會都知, 又有媒體背書。一加鹽加醋話要獨立, 外國政客見政治代價大就會置身事外, 成個mission fail, 小不忍則亂大謀。

加油
香港憲法保衛戰

自推

Push

PUSH

push

Pish

G20香港最後一戰,大家買機票未!!!!

推

推!有幾多人要去
同埋有無人查下G20地點同流程

重點 點去到舉牌
咁多實q睇住個場

多謝巴/絲

push , 123

幫推
好重要

你不如睇下The Apprentice了解下侵侵為人先
成個乞丐咁，跪地求人幫你，美國人最撚憎